港股斷崖式下跌，跌破24000關口

聽日b1

燈到傻